(考牌)無知一問

是咁的小弟做緊防盜佬,想報考保安丁牌,但本身有案底在身,如果有社工或老闆寫推薦信,有冇機會成功

監守自盜
你會唔會考慮下其他職業
另外都要睇下你咩案底

what kind of ?
有欲司寫信易好多